PotigolCode - Ambiente Web de Aprendizado para a linguagem Potigol
==================================================================

Ambiente web para ensino e aprenzidado da linguagem Potigol para os cursos de Algoritmos, 
Introução à Programação e Paradigmas de Linguagens de Programação.